{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68381&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선스테이모래불"
    },
    "text": "ペンションは松川川辺に位置し、周辺にはアウラジ渓谷が車で3分の距離にあります。 旌善レールバイクとハンゴル渓谷も車で9分と3分の距離にあります。 現在は新型コロナウイルス感染症の対応措置のため、寝具類を使用した後、洗濯して交換し、退室後は客室消毒と清潔管理を徹底しています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 ペンションには駐車場と無料自転車レンタル、バドミントンラケットレンタルサービスが提供されており、バーベキュー施設もあります。 バーベキューの利用料金は人数によって異なり、場所は個別バーベキューが可能で、雨天の場合は屋内バーベキュー場が利用されます。 バーベキューのご利用時間は22時までで、当日現地にてお支払いいただきます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りはできません。 また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更されることがありますのでご注意が必要であり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは松川川辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺にはアウラジ渓谷、旌善レールバイク、ハンゴル渓谷などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の対応措置はどのようになっていますか？",
            "answer": "寝具類を使用した後は洗濯して交換し、退室後は客室消毒と清潔管理を徹底しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場と無料自転車レンタル、バドミントンラケットレンタルサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。バーベキューの利用料金は人数によって異なり、場所は個別バーベキューが可能で、雨天の場合は屋内バーベキュー場が利用されます。バーベキューのご利用時間は22時までで、当日現地にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには制限がありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用ルールはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、上記の情報は変更されることがありますのでご注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 481
    }
}